[新手OC] 9700k adaptive voltage一問

超少少all core 5hz平日會長開 用緊asus z390-f
之前setting turbo vcore 1.3 offset +0.010
bios顯示嘅最大vcore係1.31v
MCE off / avx 0 / vrm level5 /dc ac limit 0.001
但係入左去之後 hwmonitor/cpuz 顯示
max 1.345v full load 1.335v 65度

voltage點解會高咗？ 唔想轉manual voltage有冇辦法？依家行緊1.305v stable

LLC?

超頻電壓要穩都係用返manual voltage啦
唔想都要改

好羨慕... 我 1.35v 淨上到 4ghz...

P.S. amd 受害者

我諗起之前睇過噫條片
但係我搵唔返YOUTUBE版

LLC level6 試過行manual 1.3 啲數值同bios setting嘅誤差係少啲 不過粒u體質應該唔係幾好
prime95 blend 行左陣就2個core stop咗 上到84C
其他stress test就正常 行耐啲溫度最高78左右

點改都過唔到prime95 穩定打到機依家唔理咁多